測量hd係咪無用

聽講呢行爆左煲無degree同工作經驗係咪入唔到呢行？
hd測量有無錢途？

冇

無左測量地盤唔洗行啦
點起呀

師兄可唔可以講多少少？

可唔可以講點解ching？

讀埋個degree就有

但係升u率咁低

爆左幾年了

認真？
巴打咁讀civil係咪好d？

無錢途
fg人工唔會好高
MC一般15-19k左右
乾收銀睇公司
有啲fg價都追到MC
但乾收銀而家考左牌人工都無乜點加
KT A記先得25k

ive升poly 今年conditional offer開3.6 升u率一年比一年低

我幾年前3.6以上，任何一間u interview都冇。要老豆老母比幾十萬我去reading讀

巴打知唔知hd出黎前途會係點？
無人請或者得萬頭無得升？

前幾年，市旺一出黎就算ive個個做大顧問 大大判
宜家，市唔旺，大顧問 大大判淨係請大學生。
ive仔唔會冇野做，一定有野做，但得返啲二判 細顧問做。
大顧問 大大判都唔係好做，山卡啦邊境，朝8晚6，ot 1-2小時，6點出門口，9點先返到屋企，食下野沖埋涼11點訓教，第日又loop過，仲要返6日，有時返埋星期日，冇人生
二判 細顧問更加惡做
去讀幼教 社工hd好過

認同！

咁含得撚
得個1xk人工做到咁
性價比仲衰過做售貨員

建築業市道就周期性上落既
市唔好先黎讀個科-->讀完個市道會好 (就算唔好，咪再用多兩年讀埋個Degree)
個市好先狗沖讀個科-->讀完咁岩爆煲

呢科讀唔讀得過？

no

巴打有無建議而家讀咩hd出路好d？
我巴黎，幼教護理嘅女人工作就不了

HD既話本身諗住叫你幼教
幼教而家出路好
唔愁Grad左無野做
FG人工重要唔差
睇你係錢重要定係工作興趣重要

咪玩啦師兄 我仔黎
幼稚園請唔請男幼教都係一個難題....

測量>>>>civil
civil狗都唔屌

港大，理工測量 fresh grad 一般黎講都 18k up，做地盤的話。

相比起 cs civil 大電 bse果d 20-24k係佐少d，但workload會少好多，唔使ot咁多。

cs civil 大電 bse，ot做死人 狗也不屌。
識揀一定揀測量